是靚晚 五香肉丁炒飯

食咁少

拉

好似好正

是

是日定仔post呢？

睇落d飯好濕好黏

好乾咁

你on9 嫁？
肉丁炒飯梗係白鑊 炒開d肉丁變絲先 再落飯炒嫁啦
你就咁原粒成舊午餐肉咁落鑊同飯兜兩兜叫炒咗
不如就咁白飯 肉丁另上

是狗晚

很好味的

珍珠米炒飯
仲要唔夠乾

想屌！

冇興趣

喉嚨c唔c 服

好似幾好味

五香肉丁正

C

邊度黎？

樓主同女食

Home